香港人真係白鳩痴，內鬥，中大有咩好分化？

入面比盡有2千人
出面就無曬人？ 香港咁撚細住咁多人你使閪擔心？

重有3條友講既野就可以代表你？你一定要跟？自動大台？

啲人話出面無曬勇武 呢個重好笑
有冇諗過出面一向無真正既勇武

有既話一早麻包袋左 屠左幾隻